[有直播] [我島我賭] 2018 亞協盃分組賽 澳門賓菲加 vs 航源FC

vs

葡萄牙前殖民地澳門賓菲加 (主場) 對 孫悟空 殯儀公司 輔大大學隊航源 FC

2018年3月7日 (星期三) 晚上8點 澳門科技大學運動場

直播：Now TV 672

雙方都係各自國家既球會首征亞洲賽主賽圈 (唔計以前搞笑的主席盃)

台灣 Fox Sports 派出台妹前往賭城直擊報導！

【新聞】教練運籌帷幄 航源FC積極情蒐

以全職業化為目標的台灣勁旅航源FC，今年代表台灣參加以俱樂部球隊為主的亞足聯盃（AFC）賽事，首戰將遭遇澳門甲級聯賽強權賓菲加隊，巧合的是，兩隊都是首度踢進亞足聯盃小組賽，此次對決肩負的意義非常巨大，兩隊教練都希望為各自的足球環境而戰。

航源FC是台灣史上首度通過亞足聯18項俱樂部認證的球隊，球團老闆林湧成確認全職業化目標，不但找來輔仁大學建立梯隊，更有輔大醫院全力支持球隊醫療事務，並把主場設立在輔大足球場。本次出征亞足聯盃，意義非凡，不但是航源FC踏出職業化的首戰，更是台灣足球的關鍵時刻。

「我們希望是一場很棒的比賽！」航源FC執行教練洪慶懷用英文回答澳門記者提問，他強調，針對賓菲加已經做了不少功課，更明白賓菲加實力強勁，他說：「我相信是場硬戰，但我對我的球員有信心。」

根據亞足聯盃規則，每支參賽球隊可上場3名國際外援與1名亞洲外援，賓菲加目前在球員名單中有多達8名外援，是該隊在澳門甲級聯賽4連霸的主因，但本賽事也只能用到最多4名非澳門裔球員；而航源FC則在補強具備美國大聯盟（MLS）經驗的亞歷山卓後，也有3名洋將應戰。

澳門賓菲加是葡超里斯本與本菲卡體育的分支球隊，近年來一口氣踢下4連霸，是澳甲最強球隊，過去參加亞足聯盃總是止步資格賽，今年也是首度參加AFC CUP小組賽，今年才上任的總教練特瓦維斯（Bernardo Tavares）強調，能代表澳門參加亞足聯盃，非常有意義，很有信心在主場把贏球的3分奪下。

賓菲加球團主席艾爾維斯（Puarte Alves）則表示，賓菲加期待透過這次比賽，能刺激其他澳門足球隊看齊，更希望成為其他澳門足球隊的目標，一起提升澳門職業足球實力，再來可以吸引更多夥伴或贊助商，讓整個澳門足球環境可以更好。

▲亞利桑卓。（圖／航源FC提供）

記者張克銘／澳門報導

航源FC的海地外援亞利桑卓(Jean-Marc Alexandre)，在賽前記者會是澳門媒體注目的目標，亞利桑卓表示：「來這邊比賽這是很重要的事情，這也就是為什麼我來到台灣加入航源FC。」

亞利桑卓曾在美國MLS打滾過的中場球員，會是航源FC相當倚賴的大將，陣中的徐翊就表示，亞利桑卓經常給我們觀念，也時常鼓勵我們，表示這是一次被看見的機會，希望大家努力。

▲航源FC練球。（圖／記者張克銘攝）

亞利桑卓則說：「這場比賽對我球員生涯是很重要的一場，我會盡全力藉由這場比賽表現自己，隊友其實都很依賴我，但足球是團隊運動，我相信我的隊友也都準備好迎接這場戰役。」

本屆AFC CUP航源FC被分在I組，對手分別是北韓國腳搖籃的425俱樂部、澳門本菲卡，以及最後取得名額的北韓火炬體育團，本賽事採主客場賽制，航源FC首戰7日作客澳門。

原文網址: 亞足聯盃／首戰澳門賓菲加 航源FC外援：我來台灣原因 | ETtoday運動雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

記者林辰彥／澳門報導

AFC亞足聯杯小組賽，航源FC6日在澳門賽前練球，總教練洪慶懷表示：「我們準備好了，也很有信心，希望為台灣贏得歷史性的第一勝。」

▲航源FC總教練洪慶懷對7日的比賽有信心。（圖／航源FC提供）

亞足聯從去年開始嚴格執行職業俱樂部認證，航源FC是台灣首支取得亞足聯認證通過的職業球隊，去取得參加亞足聯杯預賽的資格。7日晚間8時將在澳門與地主賓菲加（Benfica Macau）展開首戰。

▲賓菲加總教練葡萄牙籍Bernardo Tavares與球員Vinicivs Morais。（圖／航源FC提供）

洪慶懷總教練表示：「賓菲加是澳門4連霸的強隊，擁有許多人高馬大的球員，打的是強力足球。今天我們球隊最主要是適應天然草皮球場，全隊都很興奮，期待明天的比賽。」

▲航源FC最強外援「駿」。（圖／航源FC提供）

「駿」Jean-Marc Alexandre說：「縱使我踢過海地國家隊，AFC CUP這種比賽是所有亞洲俱樂部的競逐賽場，我很高興能參與這樣的比賽。航源FC就像一個家一樣我剛來球隊的時候，球隊裡面年輕的隊友感覺都很依賴我，其實我也依賴他們，足球是團隊的比賽，球隊氣氛愈融洽，就能踢出好的足球。」

▲航源FC在澳門練球。（圖／航源FC提供）

（中央社記者李晉緯澳門6日電）航源FC代表台灣參加亞足聯盃，首戰將於7日在客場對上澳門賓菲加，航源FC執行教練洪慶懷今天在賽前記者會大膽宣示，「要為台灣贏下比賽」。

亞足聯盃（AFC CUP）36隊分9組進行小組賽，台灣的航源FC與北韓的4.25、火炬，及澳門的澳門賓菲加同在I組，航源FC7日的首戰將於在澳門的澳門運動場，對上2017年澳門聯賽甲組冠軍澳門賓菲加。

澳門聯賽甲組共10支球隊，要成為聯賽龍頭並不容易，澳門賓菲加是近期4連霸的強隊，隊上更有8名體能勁爆的外援，航源FC此次客場作戰，將面臨嚴峻考驗，對此，洪慶懷說：「要為台灣贏下比賽。」

洪慶懷表示，航源FC為了亞足聯盃已經準備了一段時間，也透過影片分析了首戰對手澳門賓菲加，並做了針對性的訓練，「對於贏球我很有信心」，只希望球員在客場作戰，屆時不要怯場，有好的臨場發揮。

航源FC5日抵達澳門已經先練過一次球，今天下午再進到澳門運動場熟悉比賽場地，經過兩次練習，隊上主力中場徐翊表示，球隊年輕球員居多，大家對於明天的比賽都很亢奮，但是在球場、對手的適應上還要更好的掌握，尤其這兩天練下來，發現天然草皮因為天氣的關係變得濕軟，大家跑起來比較費力，腳也出現痠痛的狀況。

加入航源FC不到半個月的時間，擁有美國大聯盟的皇家鹽湖城、聖荷西地震和奧蘭多城3支美國職業足球大聯盟經歷的31歲海地國腳亞歷山大（Jean Alexandre），明天晚上8點將首度披上航源FC戰袍亮相，出戰澳門賓菲加，而他本人也相當看重這次比賽，希望藉由這次比賽能讓外界看到他們的好表現。
亞歷山大在2009年的MLS選秀會上被皇家鹽湖城相中，並在該年3月29日迎來個人MLS處女秀，且在MLS一路踢到2013年，此外，他也多次披上海地國家隊戰袍，代表國家隊征戰，還跟巴西、阿根廷等世界頂級國家隊交手過，比賽經驗豐富，他在2014年轉戰亞洲，並經由友人介紹後，在今年AFC CUP亞足聯盃開踢前加入航源FC。

這是亞歷山大第1次參加亞足聯盃，對於這次的比賽他相當看重，「因為我覺得這個比賽是很多亞洲俱樂部都會來參加的，競爭上肯定會十分激烈，而且這個比賽不論是自己，還是其他球員的未來生涯也都會是不錯的跳板，因為很多球探或是俱樂部的教練都會來這裡觀看比賽。」

航源FC陣中球員以大學生為班底，除了亞歷山大及瑪瑪內（Ousseini Mamane）外，陣中球員都沒有超過30歲，儘管陣中多為年輕球員，身為球隊老大哥的亞歷山大表示，這批年輕球員都十分有潛力，希望透過這次的比賽讓外界看到他們的好表現。

儘管才來台加入球隊不到半個月的時間，亞歷山大已經愛上了這支球隊，「因為這支球隊給我像家一樣的感覺，隊友們很依賴我帶領他們，同樣的我也是需要他們一起幫忙，因為足球是團隊的運動，我也會盡我所能，將自身經驗傳授給這些小老弟們，幫助大家盡快進入狀況。」

亞足聯盃分組賽I組大戰，航源FC足球俱樂部明晚8點將在澳門運動場出戰澳門甲組四連霸的賓菲加（Benfica）俱樂部隊，航源FC除了原本兩名老外球員外，更重金引進有美國大聯盟經歷的31歲海地國腳亞歷山大(J.Alexandre)助陣，亞歷山大今在澳門球場練習後，迫不及待的說：「我很興奮，期望能為台灣踢出一場好的比賽！」

首度參加亞足聯盃的航源FC隊，被分在I組與擁有世界第二射手金俞星的北韓4.25 SC、火炬SC (Hwaepul SC)及2018澳門甲級職業聯賽排名第一位澳門甲級冠軍賓菲加4隊同組，4隊將進行主客場制，必須踢下分組第1才能晉級淘汰賽。

代表台灣的航源FC隊，陣中本來已經有尼日籍的馬曼尼(O.Mamane)和奈及利亞籍的薩尼(Sani)等兩名黑人老外球員外，為了補強戰力，還特別邀請2009-2013年曾在美國大聯盟的皇家鹽湖城、聖荷西地震和奧蘭多城3支職業足球踢球的31歲海地國腳亞歷山大(J.Alexandre)助陣，亞歷山大也自然成為航源FC隊的中心角色。

亞歷山大今在賽前也顯的非常興奮的說：「這場比賽對我和對球隊來說都意義非常重大，參加的都是亞洲最強的俱樂部球隊，屆時會有許多外隊和球探來看比賽，會是球員很好的跳板，我們是一支年輕又有天份的球隊，大家可以藉由這場比賽好好的求表現。」

但對於來勢洶洶的澳門賓菲加，而且陣中有不少外籍球員，在今年澳門甲組聯賽踢下6戰全勝、32個進球只失3球的可怕戰績，航源FC隊執行教練洪慶懷說：「對手是一支力量型球員，而我們比較講求技術型，兩隊的風格不大一樣，但我們大多數年輕球員中，希望能不要怯場也不要怕碰撞。」

航源FC5球員徐翊說：「我們在輔大人空草皮練球，來到這裡的都是天然草皮，剛跑起來土比較軟所以腳會比較酸，但慢慢調適後就好很多，雖然我們對澳門賓菲加隊的所知有限，但我們會以我們自己的打法，畢竟對不熟悉的對手，我們預期會先用防守反擊的方式來處理。」

2018年亞洲足球聯盟盃(AFC Cup)I組將在明天晚上點燃戰火，代表台灣出征的航源FC足球隊在周一已經提前抵達澳門備戰，今正式到比賽場的澳門運動場適應場地，這是2009年成軍的航源FC隊首度跨出台灣參加亞洲賽事，但航源FC明晚上將對上的是澳門甲組四連霸近乎無敵的賓菲加(Benfica)隊。

亞足聯盃自2004年舉行，主要是為開發中的國家足球俱樂部舉行，台灣包括台電、大同曾經參加過，但從去年開始改變成主客場制再加上亞足聯輔導各國聯賽球隊往18項認證上，去年航源FC率先通過亞足聯認證並且以台灣企甲聯賽第3取得參加亞足聯盃賽資格。

輔大航源陣中本來已經有尼日籍的馬曼尼(O.Mamane)和奈及利亞籍的薩尼(Sani)等兩名黑人老外球員外，為了增強球隊足聯盃的競爭力，特別邀請曾在美國大聯盟的皇家鹽湖城、聖荷西地震和奧蘭多城3支美國職業足球大聯盟踢球的31歲海地國腳亞歷山大(J.Alexandre)助陣；但對手澳門賓菲卡實力也非常驚人，陣中也有多名老外球員，不僅是澳門常勝軍，連奪近四屆澳門甲級足球賽冠軍外，在最近兩場的澳門甲級賽事還以驚人的7比0、9比0獲得勝利，實力不容小覷。(體育中心／綜合報導)

台灣傳媒好投入

好似我地打亞冠咁

相反澳門媒體有D水靜鵝飛

賭有外援？

航源亞協杯（亞足聯盃）小組賽名單（最終版）

1 黃秋霖 2 顏廷邕 3 Ousseini Mamane（尼日爾） 4 周宇傑 5 黃士源 6 衛懋庭 7 遊家煌 8 林世凱 9 陳慶烜 10 徐翊 11 劉泳賦 12 沈易澄 13 吳柏翰 14 劉泳陞 15 Sani Sadiq（尼日利亞） 16 Alexandre（美國） 17 徐宏銍 18 邢益臻（香港） 19 吳秉勳 20 方立芃 21 黎晉權 22 賴柏綸 23 馬良丞 24 田強易 25 黃振庭 26 張傑智 27 洪佑安 28 劉家銘 29 陳柏彰

注：Alexandre報名時使用美國護照；主場由原定的台北田徑場調整至輔大足球場

因為澳門本地足球真係好WFC下

賓菲加爭雙衛冕

【本報消息】新球季即將開鑼，賓菲加昨日舉辦記者會，介紹今季目標。球會總監歐華德指，今年球隊需要兼顧聯賽、足總盃和亞協盃三大賽事，對球會上下都是一個極大的挑戰，球隊將會迎難而上，做好頗密作賽的準備，務求衛冕聯賽和足總盃，同時爭取在亞協盃拿下一場勝仗。

今季賓菲加陣容以上屆的人腳為主軸，彭梓亨、艾美達、哥爾斯、艾加、雲尼斯奧、杜亞迪、陳敏、李子健、李錦鴻、拉迪斯奧等繼續留隊，上屆效力鄒北記的域陀、士砵亭的伊利來投，整體實力有增無減。球隊今屆引進三名外援，包括烏干達球手迪托、吉爾吉斯斯坦迪迪，以及來自佛德角的比圖，進一步增強球隊實力。

球隊總監歐華德形容今季將是艱難的一年，除了聯賽和足總盃之外，球會亦要分身參與亞協盃的比賽，亞協盃雲集不少亞洲出色球隊，部分球員甚至代表過國家隊參加世界盃，預計每一場都會非常難打。

雖然前路艱難，但球隊仍然會盡最大的努力去備戰，務求踢好每一場，全力爭取每一場勝利，把握今次機會將澳門足球帶出去，同時讓球員吸收更多比賽經驗，提升本地足球水平。

少帥賓達度執鞭

他續稱，今年球隊換新教練，來自葡萄牙的賓達度將執起教鞭。雖然賓達度年紀輕輕，但擁有豐富的執教經驗，對足球充滿熱誠，亦滿足亞協盃對領隊的要求，可說是球隊的最佳人選，希望賓達度可以帶領球隊，創造更多好成績。

留名
聽日睇唔到上半場

有

澳門賓菲加亞協杯（亞足聯盃）小組賽名單（最終版）

3 李子健
4 Gilchrist Nguema（加蓬）
5 Vitor Almeida
6 Rafael Moreira
7 Vinicio Alves
8 彭梓亨
10 Cuco
11 Iuri Capelo
12 李敬斌
13 Filipe Duarte
14 Edgar Teixeira
15 David Tetteh（吉爾吉斯斯坦）
16 戴祖迪
18 雷偉洪
20 Almeida Tarrao
22 Jhonata Batista（巴西）
23 李錦鴻
25 Hugo Silva（葡萄牙）
26 Amancio Goitia
27 Figueiredo
45 Leonel Fernandes
77 陳敏

新一屆澳門甲組足球聯賽本周末便正式開鑼，作為上屆聯賽冠軍的賓菲加，將於本周六晚便正式展開其衛冕之旅，當晚8時30分在澳門運動場出戰的「老對手」加義。賓菲加今季要應付聯賽及足總盃兩大重要本土賽事外，尚要兼顧亞協盃賽事，實在是一大考驗；不過，總監歐華德依然對球隊抱有信心，以實現聯賽五連冠作為首要任務。

與上季相比，賓菲加今季班底沒有太大的變化，上屆表現出色的艾美達及哥斯等繼續留效，一眾華將如：陳敏、李子健和李敬斌留隊。而為應付亞協盃賽事，賓菲加更引入亞籍外援、吉爾吉斯的射手大衛，三名外援為烏干達的泰度、佛得角的艾利臣和巴西的巴迪斯達，無論正選和後備力量都有所增強。

歐華德指出，今屆首要目標是蟬聯聯賽冠軍，實現五連霸，其次是足總盃冠軍。今屆獲得太陽城集團贊助亞協盃賽事 ，他亦對比賽相當之期待，並為能代表澳門出戰高水平賽事感到高興，希望發揮出最高的水準，與其他地區球隊比拼，全力爭取最好成績。

對於在亞協盃的目標，歐華德認為小組賽內朝鮮球隊都擁有國家隊成員，實力不容忽視，幸得足總幫助下，可盡量調整賽期，讓他們在亞協盃上爭取最好的表現。

賓菲加在今屆亞協盃首場賽事在3月6日進行，對手是中華台北球隊輔大航源。

重點台妹無人理

垃垃：幫人養仔，仲離譜過五件！

過大海

咁慘

幾年前有個FRD同我講笑咁講過
話澳門甲組球場入面睇既分分鐘少過場上面既人

🈶️直播不去了

聽日有冇人偷播俾我地睇先?

澳門見

我賭要贏亞協盃啦！！！

Gilchrist Nguema 葡乙兵
Hugo Silva 葡乙兵
陳敏 葡甲兵
David Tetteh 土丁兵
Jhonata Batista 美國不詳聯賽兵

facebook page 分分鐘熱鬧過班媒體咩澳門足球資訊

唔係

我島除左海地國腳 MLS Player of the Week 其他呢

[url] 今日D亞協盃直播都好似幾齊[/url]

全部大學聯賽

no data

支持我門打7台狗

澳賓陣中表現好出色既外援既水平其實係咪連流浪既外援都比唔上
利申：淨係知本土廢

原來澳門有聯賽

垃圾對決 今晚開嚟睇下先

可以出十一個非華人正選
不過其實澳門入籍寬鬆過香港，只需連續留5年，仲有拎中國澳門籍時唔洗放棄本來國籍

原來陳敏又返返澳門

有d土生鬼佬

去左做消防啊嘛

方便手腳 moon post

pish

📣📣2018 AFC Cup 電視直播訊息📺
3/7 週三 晚上20：00
航源FC 首戰 澳門 賓菲加
由FOX Sports三台進行賽事直播🎥

網路轉播可以參考FOX網站或App
下圖為各地FOX三台的頻道
歡迎各位準備收看，為我們加油！

women's football team

男子 轉返 men's football team
同一個會徽

賓拿度：全力爭勝

賓菲加今季在聯賽再跑出，開季六戰全勝，因今季要多線作戰，引入多名本地球員及外援，期望在亞協盃分組賽爭勝。分組賽首戰今晚開火，主帥賓拿度直言已準備就緒，期望能在主場爭首勝。

航源實力相若

賓拿度雖首年執教賓菲加，但隨着聯賽開鑼，逐漸對球隊了解，球員狀態亦逐漸操起。今晚在亞協盃首仗主場鬥航源FC，賓拿度期望旗開得勝：“中華台北當地聯賽尚未開鑼，之前分析過幾場航源的友賽，感覺與對手實力相若，並非完全冇得踢。亞洲足協要求每隊只能報名三名外援及一名亞援，賓菲加在近幾仗佈陣亦嘗試採取‘3+1’形式，效果不俗，今晚對航源會沿用一貫踢法，以爭勝為目標，為觀眾送上精彩的比賽。”

再戰亞協盃，有經驗的陳敏、李子健、彭梓亨、李錦鴻及李敬斌等華將有機會披甲，艾美達、哥爾斯、艾加等洋將，以及迪圖、迪迪、捷基斯、拉迪斯奧等外援亦在名單中，基本以聯賽人馬出戰。上仗聯賽亦收起大部分主力，養精蓄銳為今仗留力。

賓拿度指備戰情況良好：“我們由開季已準備亞協盃比賽，球員非常努力訓練，自覺加操鍛煉體能，相信體能和航源不會有太大差距。技術層面上，因為賓菲加主要在細小的場地練習，踢大場會較輸蝕，不過近日有幾節大場訓練，某程度可彌補不足，希望能在主場有出色發揮。”

憂作客難齊腳

縱觀整個分組賽，賓拿度不太擔心主場的三戰，但對作客感到憂慮，因隊中大部分球員任職政府部門，請假比賽有一定困難，最壞情況只可帶十二至十三名球員出征。希望各政府部門能多加支持，在假期方面予以方便，讓球員有難得的亞協盃比賽機會。

哥爾斯：能抗亞洲球隊

賓菲加的上季聯賽神射手哥爾斯因傷患問題，早前才復出，狀態亦逐漸提升，趕上出戰今晚的亞協盃分組賽，為球隊爭勝利及爭入球。

哥爾斯上季在聯賽為賓菲加射入廿三球成為神射手，雖因傷在開季前四場缺陣，幸早前已復出，上仗對海關首踢正選兼入兩球，狀態逐漸操起。哥爾斯透露傷勢已無大礙：“我已準備好為賓菲加而戰，目前狀態不俗，傷勢恢復良好，已不覺得疼痛，聯賽復出亦有助提升狀態；狀態雖未達百分百，走位亦有待提升，但相信隨着比賽，可以最佳狀態出戰，希望能為球隊爭取入球。球隊今季的實力又再提升，且愈來愈好，相信今晚能與航源合演精彩對決。”

哥爾斯又期望向澳門球員傳達能與外隊一拼的訊息，認為首戰在主場，希望透過比賽讓年輕球員知道，澳門球員並非無力對抗亞洲球隊，同樣可向着勝利的目標前進，踢好每一場比賽。

李錦鴻：至少一分

華將李錦鴻同樣有傷在身，但近兩仗已歸隊，可隨時候命：“傷勢已恢復得七七八八，備戰亦按照教練安排，做好每一次練習。今晚會爭取落場及入波，最少要保住一分。因為今仗是第一場主場，大家對球隊抱有一定期望，希望不要辜負大家。賓菲加打入分組賽，對手的實力亦會比之前強，雖然有壓力，但仍會以平常心去比賽，畢竟對手的練習和場地都比較好，我們必須拼盡百分之二百的努力，才能贏得勝利。”

航源犯境爭開門紅

中華台北的航源FC今晚在亞協盃I組首戰，將作客挑戰賓菲加，表明為全取三分而來。航源FC昨日已進行場地適應練習，教練洪慶懷期待與賓菲加一戰，期望首仗能報捷而回。

海地國腳提升實力

航源FC今年首度出戰亞協盃小組賽，球隊在○九年成立後，一三年加入台灣足球聯賽，陣中大部分球員都是輔仁大學的學生，但在後衛奧斯尼及中場沙尼兩員洋將支援下，去年在企業甲級聯賽獲季軍，並獲參加亞協盃分組賽資格。早前並邀得曾在美職搵食、司職中場的海地國腳阿歷山大，令整體實力更上一層樓。阿歷山大經驗豐富，有信心能帶領球隊爭佳績：“我會用我的經驗，結合本土球員的天賦，球隊肯定能更上一層樓。”教練洪慶懷亦對新兵讚不絕口：“他的技術無可挑剔，且很快融入球隊。”

教練：臨場表現關鍵

航源FC教練洪慶懷期望能旗開得勝：“今次是航源首度參戰亞協盃分組賽，大家非常期待。同組的賓菲加、4.25及火炬實力都非常強，我們已為賽事準備了一段時間，今次作客賓菲加前，亦分析了對手踢法，他們擅長高強度的比賽，積極搶攻，我們已作了合適的部署及戰術，利用傳球和走動的長處，相信有能力爭勝。不過賓菲加有主場之利，球員在場上的表現將是勝負關鍵，希望能以最佳狀態出戰。”

隊長：研究過賓菲加

隊長徐宏銍期待硬撼賓菲加，並已研究過賓菲加的踢法：“我們花了不少時間去準備亞協盃，賓菲加的整體實力很強，我期待與賓菲加交手，會特別針對他們的進攻，加強邊路防守。並希望為觀眾送上精彩賽事，將三分帶返台灣。”

電視冇得播，要用fox sports play 睇

個孫悟空icon係鳩整定真架

之前係，依家畫過個新

Hk fox亞協只live東南亞

隻馬騮仔好QQ

Hk fox 1-3 係同東南亞同一信號

真架
球隊相:

邢益臻係首位以亞援身份注冊打亞洲賽既香港人

champions league for asia

Nos somos benfica! We are benfica!

佢用馬騮做會徽無問題，但可唔可以正常啲似返隊球會，例如李城果種狐狸，羅馬果啲狼等

新 logo 無曬特色

無視亞冠

你地小香港打埋曬D垃圾不知名比賽

Casa Benfica!!!

（中央社記者李晉緯澳門7日電）欲踢亞足聯盃各隊需先取得亞足聯認證，認證標準、過程不易，尤其尋求符合規定主場成為頭痛問題，航源FC獲得輔大支持，以世大運比賽場地為主場，如願讓台灣球隊首度獲得認證，得以前進亞足聯盃。

航源FC成為台灣首支獲亞足聯（AFC）認證的俱樂部球隊，球隊在申請亞足聯認證時，一軍總教練需有亞足聯A級教練執照，俱樂部需有兩支青訓隊伍，青訓隊除接受培訓，還得參加當地足球協會的比賽，俱樂部需有隨隊醫生或防護員，並提供球員年度健檢，俱樂部和球員簽訂的合約還得符合國際足總（FIFA）規範。

除此之外，俱樂部需有執行長、經理、秘書長負責行政管理，財務長負責會計及財務，並需具有安全官、媒體官打理相關事務，另外在法務、財務上也都得符合相關規定。

其中，對亞洲各國較為困難的是場地問題，在亞足聯審查內容中，俱樂部需有競賽場館的所有權或使用權，還需有練習場的所有權或使用權，包括台灣的航源FC、澳門賓菲加在身申請認證過程中皆曾因此「卡關」。

輔導航源FC通過亞足聯重重認證的中華民國足球協會理事長林湧成表示，台灣足球場地不足，最具指標性的台北田徑場有不少單位搶著申請使用，難以固定讓航源FC作為比賽、練習場地，成了當時最頭痛的問題。

林湧成提到，幸好為了台北世界大學運動會，讓輔大足球場成為如今符合國際標準的優質場地，在航源FC長期與輔大建教合作養成深厚情誼的情況下，輔大願意與航源FC合作，在球隊向亞足聯申請認證時補上關鍵的臨門一腳。

輔導澳門賓菲加通過亞足聯認證的澳門足球總會競賽主任陳嘉聰向中央社記者表示，澳門賓菲加在認證過程中遇到最大的困難也在於場地問題。

陳嘉聰告訴中央社記者，澳門目前勉強算是有4座具規模的足球場地，但其中1座去年遭颱風摧毀，暫時不敷使用，剩下的球場要應付澳門足球聯賽已經相當困難，澳門賓菲加在亞足聯盃選用的主場澳門運動場實際上是國營，因此是在政府大力促成下，才讓澳門賓菲加順利獲得認證，得以參加這次亞足聯盃。

歐沖應該send條球皇片比賓菲加，做亞恊亞援。打得好再加上同啲葡鬼打好關係，到時搭路再上返葡甲易好多。陳敏咁既ｌｅｖｅｌ都過到去，歐沖應該有能力去賓菲加預備組試腳 跟操返一頭半個月，ＣＶ又多啲猛料野

航源FC用香港人做亞援

人地澳門出世有歐盟護照先得
歐沖好似得澳門身分證?

今晚係擺脫小組包尾大戰

蘇洋終於可以洗脫最強亞援之名

唔係話要改會徽咩
佢地應該都知本身個會徽柒到好難見人

諗住過大海睇, 要做奴工去不了, 唯有等425睇425

改左了

不過無曬特色

左面係新 logo

頂，完全睇唔出係logo，你講先知
撞晒底色邊個做design，炒得

睇相無隨隊, 但有無LINK??

賓菲加

正選：
3李子健
4 Gilchrist Nguema（加蓬）
5 Vitor Almeida
8 彭梓亨
10 Cuco
14 Edgar Teixeira
20 Almeida Tarrao
22 Jhonata Batista（巴西）
25 Hugo Silva（葡萄牙）
45 Leonel Fernandes
77 陳敏

後備：
6 Rafael Moreira
7 Vinicio Alves
11 Iuri Capelo
15 David Tetteh（吉爾吉斯斯坦）
16 戴祖迪
23 李錦鴻
26 Amancio Goitia

唔係8點開波咩
咁快有正選

Eleven Sports
4 hours ago

【突擊！】
以下畫面1️⃣8️⃣歲上下皆可觀看⭕️
航源FC此趟到澳門比賽，究竟行李裡面會裝哪些不可告人的東西呢😏

#陳慶烜 #徐宏銍
#比賽裝備很重要
航源足球俱樂部hangyuen FC

正選一般好早交名，係足總遲update姐

下年傑志/飛馬對你賭同你島會炒幾多球

過海咁好心機

點解孫悟空張圖大咁多?
樓豬有前設，用心理學manipulate連登細蚊仔可恥

小香港食撚屎 成班glory hunter

事實除左玉帝都冇人夠孫悟空打

順便發大財

對吾字

賓菲加 logo 淨係搵到咁細

航源 Facebook logo 就係咁大

食撚屎啦

駁唔到
屌打亞洲!

廢老

航源首发
1 黄秋霖
3 Ousseini Mamane
4 周宇杰
5 黄士源
7 游家煌
8 林世
9 陈庆烜
10 徐翊
11 刘泳赋
16 Alexandre
17 徐宏铚

澳門應該贏台灣呢隊騎呢隊啩

正選
copy only

讓鬼

之前國家隊球員都係體大
航源球員二流

兩邊都冇 ig 冇相睇

有隻鬼正職演員，今場踢唔到

VAMOS~

反而要係佢地眼中既港狗開post關注

360直播好似有得睇

冇邢同學，要撐我賭了

即將開波

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

賓菲加啲fans全部鬼佬嚟嘅

冇人睇咁滯

免費入場都係人睇

免費入場都無人睇

有無LINK?

有冇lin

rich

雷沙奧轉左打龍咩?

連拿度山齊斯返左賓菲加?

SD live

禾達

Full house

第一次睇波 啲球員拍手聲可以咁響

Benfica 1.16
Draw 6.25
Fu Yan U 13

WTF 航源個亞協盃 logo 貼左上膊頭

香港就黎連台灣都不如

最好笑係澳門播依場波

派飛都冇人睇

冇直播

我地成班人係度大觀園

澳門足球無興盛過..香港都叫有些少歷史j吓, 有班老球迷會入場

真係好有創意

應該係前無古人

澳門fox sports都唔播

屌 制服團體咁撚樣

講左十幾廿年都未超越到

輔大個龍開龍門叻過阿輝

飛機

我島隻中堅廢到

不如講吓邊個差過算喇

唔知邢同學開得遠唔遠過阿輝

on9, 做戲定踢波呀

屌你收晒隔黎啲人傾計把聲

食撚左屎呀 自己拉人仲扮哂野

啲鬼咁紙板

睇唔到

咩CV? 港甲都踢唔掂

十卜我島

叫禾達去試下
真係有機

okok唔緊要

澳門鬼佬龍

好心係MK踢啦
免費+宣傳應該有1K人

臨尾會唔會大家都冇氣

ok wor

chrome 要 enable flash

...

有矛手機睇到既
Android

基本上就係港甲前列嘅比賽

呢D就係小傑子, 飛馬下年既對手?

隻黑鬼廢撚到。。。

個岡比亞中堅32歲先係tranfermarket開file, 係咪輔大學生黎?

未見過人用大脾控波可以控到咁個波咁高

好似話係另外兩間大學既學生黎

因為佢地間大學冇足球隊所以輔大簽佢地

唔係一個尼日爾一個尼日利亞咩

除左 alexandre 另外兩個外援都係第一次開 transfermarkt

航源8號身型幾好, 啲手榴彈掉得好過陳7

差啲入波

差啲

頂...我個fd係台灣讀書, 有港甲水平, 買佢好過啦

好廢啊

垃隊可唔可以屌打呢兩隊

索夫有黎

廢唔過f1舊老麥

仲差過理文 v 流浪質素

黑鳩中堅助攻俾人

MAMA? transfermark對唔返名

咁始終係職業同業餘嘅分別

Try try

Gp2 級數

流浪都係業餘

澳門啲鬼正職做咩架

是但一隊注禾達+基奧已經屌打對手

渣油渣油雞輸牙

葡國鬼係澳門有好多特權
做下啲高層輕輕鬆鬆

航源1-0

goallllll

入波

我島

燈到

0:1 My Island

正想講班台仔踢得幾好

睇場

屌你澳狗

球進了!!

賓菲加 0 - 1 我島

睇到 thank you

屌賓菲加解散啦 U Team都贏唔到

隊賓菲加打得仲差過澳門隊

波底好過我賭

呢吓真心做得靚
由中圈開始疊瓦搵second ball再入埋都有質素

屌，啲組織仲好過南區

歷史性一刻

啱啱想講似航源入到波先就入波

個header無力都救唔到

我島亞協第一球

我賭咁撚廢嫁咩

下季簽4個航源台仔返去用

有one touch有走位, 賓菲加就有身位

我都想讀大學有亞協踢

我賭D鬼得個樣

425 可以大炒佢地幾多呢

賽前賓非加讓球半 睇上黎完全唔似

航源仲有4.33

作者 sue5566 (56不能亡)
看板 Soccer
標題 [LIVE] AFC CUP 澳門本菲卡 v 航源FC
時間 Wed Mar 7 19:26:54 2018

屌佢老味平時有無練波架賓菲加

參考對蒙古球隊應該都係456

東亞係唔係得番咁少國家
澳門同台仔都同一組

賓菲加個隊長波底幾好

下年有香港

澳台朝港中日韓

中日韓港以外咪得番朝鮮,我島,我賭,蒙古

我賭控球波都柒下柒下

關島塞班島唔玩

蒙古出曬局

如果作客咁遠

半職業賓菲加

大好機會控到咁撚樣

孫悟空大學校隊
得7 號游家煌 國家隊有正選過(巴林果埸)
場上10人業餘

得九個會員 再加一個附屬會員
有四個踢緊亞冠
有一個冇參賽

啲技術🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

航源d小日本打法玩死賓菲加英式打法

下年都係香港北泡台灣踢分組賽ga喇

射到咁

單刀橫傳仲好啦屌

隻45號鬼廢到, 又慢, 又無力, 控波又差

做咩唔出艾美達

係睇香港定北泡多一隊踢分組

得罪講句

澳門個電視台 cam man 都好過 on.99 東網

返工?

係咪未放工
佢好似返賭場

下年香港波對住呢啲隊真係睇黎都哂時間

可能東亞區分兩組呢

好似東南亞咁

斬出界果下有觀眾勁撚大聲嘩 笑撚死

台仔龍

多謝辛祖

十二碼

好似禁區外

打撚死人

都唔係既, 作客咪當過下大海.玩返兩手, 食下葡國雞 加睇波

換龍啦

刑同學ready

真係要免費吸廢伯入場

啱晒傑志出b隊

明顯禁區外

擺明禁區外

個龍

完全唔避

垃圾球證

新制真係拉撚低哂亞洲賽級數

比返龍門球下嘛

出年澳門無得直入
不過去我島都ok既

個質素似區隊比賽咁

死球來 no foul

球證又邊到架

亞協盃變到咁既汁素

可能係

我見 kui 衝埋去指住 lol

龍門球都衝埋去

刑同學係咪有機會？

換龍啦屌

link?

中日韓西亞：新亞冠賽制拉低哂亞冠質素

A組：北泡1 香港1 我島1 蒙古1
B組：北泡2 香港2 我賭1 蒙古2/我島2

其實係中腳...

邢同學可能無隨隊

後備都無 LOL

下年傑志要打呢d, 有冇機會出四小鬼打

洗唔洗BOO呀

男拔對西島會唔會好睇過呢場

0-2

都幾危險， 成日要去北泡

有幾個世界運出過

孫悟空個龍上次世大運已經派過幾次膠，今次又係膠膠地

我島個亞協章印到上膊頭係咩玩法

2：0

0:2

Goal!!!!!

又入

2比0

好
撚
靚

賓菲加無氣啦已經

影衰晒賓菲加個名

台仔強大了
進步幾快

A組：北泡1 香港2 我島1 蒙古2
B組：北泡2 香港1 我賭1 蒙古1/我島2

類似咁?

無理由全部1同一組咁辛苦

賓菲加咁撚廢

開錯盤

上車盤

2:0?

海地國腳呢吓交得幾舒服
賓菲加又走甩撚中間嗰個

嘩屌 我賭聯賽打假波嫁

澳門賓菲加聽個名都知有水貨味

開波前外圍澳門讓兩球半

錯失脫窮機會了

我島啲把握力幾好

BENFICA一個似樣既組織都無

估唔到澳門賓菲加咁廢

孫悟空隻鬼幾好波

yes

我島 咩色

fatfat

白

買重外圍
博出唔知幾多糧

賓菲加睇到會唔會收返個名

孫銘謙＞all

出色

得個名嚇到下人

場波同呢個即討 post 笑到 gap gap 聲

GK廢
根本兩球都無力無角度

我島好多人買左
發達

成隊all in對家 fatfat

半職業唔夠大學隊打

第二球好似係大細入

澳甲水平有幾低

我島個力架好屈

後現代賀歲片

有冇得買葡萄牙果隊借人

下年Lucas可以做亞協球王了

肯借球員都唔係黎啦

其實孫吾空練波時數肯定多過賓菲加

傑志未必留得住lucas

正月十五過埋仲賀歲

水平差咁遠, 仲遠過當年南華同熱狗, 葡超完季搵個就退休老野黎客串吓兩三場都可能有機既

對西亞狗同北泡未必做到

以後咪撚再提乜鳩邀請我賭踢港超

借啲退休教練黎就差唔多

Lucas 可以去邊

安基斯都做球王啦

後新年後現代賀歲片

365客勝仲有1.5倍

有自己球場ma
仲做左今次亞協主場

呢個 post 仲熱鬧過平時榜尾D垃圾波

搵澳門 friend 買 [joking]

娛樂性強

擔心會唔會撞親人

個20號喊

新鮮感

line up and substitutes

無邢同學

香港人係鍾意睇喜劇架, 周星馳呀 吳君如呀咁, 呢個多埋我賭我島系列

聽朝要番工

眼濕濕咁

應該係日本人韓國人睇港超既感覺

恥笑有人費過自己

打飛機

可能係陣間要

可能唔記得左買波

本身諗住第一次打亞恊杯有得威威, 點知主場比人炒到柒撚蒙蒙

如果台灣真係落力D搞足球應該好快可以屌打香港球隊

北韓對呢D隊, 差距仲大過全北VS傑

賓菲加得隊長 renato sanches 同個右閘有料到

其他輸心態 (好似係)

原來係9號梅開二度

分兩組就冇可能架啦
反而覺得次名都應該有多個機會踢inter zone
東亞次名/南亞次名/中亞次名/東南亞最佳次名踢play-off, 兩隊勝方連同6隊首名踢inter zone

佢地淨係著重棒球同籃波

benfica隊長有無機會兩黃

連拿度山齊士

哇屌咁都唔駛輸

屌咁都唔入

但國家隊都多人睇

屌你老母輪輪盡盡咁

我賭咁都唔入

開片

所以咪話如果

佢地世界盃講波啲人一係香港移民過去 一係講開棒球

仆你個街快撚啦45號, 慢撚到, 空門啦屌你

打架

十二碼？

但根本職業棒球同籃波都好 WFC 入場數字都唔好

學界籃球同少棒青棒就多人留意

同香港一樣無本地體育文化

神童

澳門陳7旋斬

起咗腳就當俾咗得益喇

賓菲加要追平既話下半場真係要換前鋒

條友比人踢跌都起返身

好有火

仲on9過香港上支那

航源個海地國腳明顯高過晒場入面其他人一兩班波

唔駛出到安基斯
甲組去踢都做球王
安基斯喺港甲都做球王啦

救命好業餘

應該仲多個後日南區對你聞

好好睇

我射都入

有冇咁廢

呢場波有冇機會1001到呢個post

係咁開拖

佢好似淨踢亞協，逐埸計錢

澳甲都仲係好多香港退休球員搵快錢

唔該下年唔好擺大球場踢

賓準備反cup

正路mk

澳門班霸

出垃隊都夠sm呢兩隊

HT

大學隊已經腳軟

吹大左

8號彭梓亨都係得咁多料..失望, 好在當時元朗無同佢簽約

其實完全唔明白，點解亞協要同主席杯合併
跟本水平都差好遠

支持垃隊打亞協

d細國家其實有冇心踢

雖然話比多左地方參與

但水平真係幾參差

會唔會心諗仲要晒錢飛黎飛去踢作客

不過中日韓都可能咁諗香港隊踢亞冠

傑志入到亞冠咪可以放返大球場

睇業餘波話人業餘

sure

所以澳門球王18歲就攞足球先生

有冇有人講波ge link

唔知幾錢

幾好睇

但現在台冇既

夠踢港超

東南亞果邊柬埔寨冠軍尋晚先贏左內政聯

台灣今次參加其實好有心
當地傳媒都吹到好行

係賭國wfc

賓菲加好似話驚作客得十二三個球員去到

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

🎤我島最強打氣歌🎤

我島 我島 我們一起加油

我島會是東亞最強

讓我島足球飛揚

全部都要返工

原來航源第一個攻勢都係9號頭搥冼後，加埋梅開二度
算唔算好波？

呢隊賓菲加對北泡會俾人炒幾多球

可能老細唔批假

佢有邊樣係CARE
佢真係CARE
規定賭場續牌條件要每年俾幾千萬做班費都得啦

村長畀料

垃垃可以簽呢啲 包食住5k

有預感我賭會反勝

唉, 澳門先係最應該摺埋個聯賽, 派隊由中乙打起果個.
搵個大陸佬入主泵水, 再用賓菲加本部啲球探網絡簽啲當打外援. 應該有啲睇頭
唯一可能係隊波會被改名叫 中國澳門賓菲加淘寶 呢啲膠名

兩年之後係咪可以die for hk

諗起天光隊對佩斯寶

澳博賓菲加合理D

中乙都太睇得起佢地

大腸賓菲加啦

今場波入場唔駛錢？

無錯

賓7.5倍 上車機會

中乙唔用得外援

上半場點
依家先返到屋企

孫悟空2：0

9號梅開二度

賭攻勢多d 但把握力好廢

球場後面個銀河賭場好豪氣

賭城

其實成個背景幾型, 但個球場就..

反映到澳門實際情況

台仔下年亞協屌打大傑志

賓菲加作客賽事可以參考呢場波

屌你 post xx隊, 懂不懂RULES

孫吾空有自己球場
仲做左今次亞協主場

你估我想架，係得呢場可以參考

屌喇星未睇都知邊場

原來羅拔圖識射罰球

13倍 輕輕鬆鬆

1:2

3號門將唔洗去作客

半場入咗賓仔

No look助攻

有冇link

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL !!!!!!!!

1-2 ! Benfica! Benfica! Benfica!

屌你老味 我爭啲笑到噴飯
啲印尼仔中槍咁

佢以前打中場好全能㗎

45號

氣氛幾好

呢場波當年轟動香港球壇

劇本已準備好

個亞協章印膊頭唔印袖位

澳門假鬼隊食撚屎!!!!!!!!!!

賓菲加開始嚟料

禁制

$$$

哇, 差D 2-2

我賭頂住

半場上車輕鬆

島島頂住

有無人覺得佢地啲組織好過港超
到底香港係咪有風水問題，好似連組織攻勢都唔係好識咁

我島開始頂唔住

你揾港超踢呢兩隊猜到西甲咁都仲得

我島開始亂

冇力

護空門

真係? 我諗起香港對不丹

倒掛

倒掛掛中自己個頭

護空門 + 超級大傻仔仲倒掛

賓菲加有組織
我島死扭

以前被支國678喎
而家對中亞都有得踢下

你咁樣黎個倒掛呀!? 你真係.... 屌你老母 話你傻仔真係比面你

好刺激下半場

咁都冇紅

中乙都唔差架

好似睇笑片禁 痴撚線

就䦕片

紅得

搵人遲d cap返條片配鍾仔落去

咪玩啦，零壓迫四圍訓都可以踢到巴塞咁

低水平有低水平嘅好睇

笑死

刑活著呢

澳門都咁多球迷

想睇賓菲加作客北泡，金仔批唔批準直播

北泡心諗咁低水平

on9仔?

追post la diu

d 頸巾重好賣過 傑志 東方

畫面影住對面零觀眾但有聲好詭異

個龍幾勁

唔會啦
Btw另一場4.25小勝1-0

係lo 明明有好多wow聲 但唔見球迷

應該有都坐哂去另一邊近入口個到

有1000人

係主看台個鏡頭個面

萬零喇我照咗睇

推右走左

2；2

2:2

2-2

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

fat fat

遲早2比2, 我島副engine已經撻唔著

FORZA BENFICA!!!!!!!!!!!!!!!!

我賭

垃圾 我島

超多fans

追左孫悟空客勝個啲真係慘

又有個鬼佬上身光禿禿

個力架中堅好屎

我以為比盡300

咩料, 請返黎睇波

航源啲體能只夠踢45分鐘

BENFICA!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-2
GOAL: 45. CARLOS LEONEL

9斬都夠玩 唔好俾個勢停

去葡京 / 旅遊塔排隊

vamos kiyo

繼續上全力上無論我島中出多跨張

業餘

個前鋒空曬原地轉身頂

台狗搞咩 掂一掂就傷

過得好好

又甩一球

2-3

外援?

半場追主勝

原來啲低級波真係會玩死人

3:2

3-2 gg

GOOOOOOOOOOOOOOOOOAL BENFICA~

比數？

mamane

3:2

我島

現場氣氛好高漲

呢個咩cv

反cup

GOAL~~~~~~~

贏盤都仲得睇黎

台狗垃圾到..

半職業始終都唔差過業餘

台仔都算開心左半場

頂越睇越好睇

前柱

反cup了

45號俾人笑到入兩粒

毒品咁

3-2!!!!!!!!!!!
Scored by: 45. CARLOS LEONEL

上車夢碎

業餘lo

好睇過港超

澳博有開盤？

唔知最後幾比幾

邊洗技術 9981斬 打身後波就ko

有個力架係場外背對行

咪個中堅

直線盤球

呢個本身咩國籍

等個波落到

望住對手就會頂番俾你

要等高波跌落地先敢拎

反攻ptt

冇乜野就咪出去啦, 打少隻鬼咁又輸一粒

岡比亞

好似睇緊美職咁款

澳門賓菲加成功啦！它繼承了賓菲加的光榮傳統！

Gambia

３號呢下自己ｏｎ９，唔識避腳

換人呀，佢俾人換走咗只不過冇去中圈先走

勿攻台否則出兵

邊個話鬼1定勁姐

同你兩隊踢，你只要識得拎高波第一點就贏

兩隊都要等個波跌落地先拎

咪9981斬就ko

兩隊都係唔識企位 放直線就穿晒

mamane係尼日爾人, 演員黎, non-pro

賓菲加班鬼平時都係喺賭場打工？

卡比路

做下高層又一day

禾賭係咪重注半客

2隊都係第1次打亞協 好撚搞笑

海地國腳去咗邊？

趕緊返屋企睇

航源落後緊仲幾隊入面最勁個海地國腳打後衛
唔想追平咁

島民質數同天朝根本一擔擔

轉左踢中堅?

賓菲加上年好似打外圍賽

航源落後緊仲將隊入面最勁個海地國腳打後衛
唔想追平咁

唔想再輸咁多球先踢中堅

左邊亞冠右邊亞協好大對比

我島曾經贏過卡塔爾

其實同組仲有咩隊

bin

Attendance 1200?

哇 千二人?

聽到1000人以上

仲有兩隊北韓
4.25同火炬體育團

坐哂去一邊看台．．

又會齊頭數1200人入場咁搞笑

亞恊真係騎呢，攪到兩隊同國家既同一組

個邊近出口啊大哥
又唔係坐滿梗係坐個邊啦

有無可能呀1200

入場搣飛尾>調頭出去>入返嚟
done

中亞區土庫曼同南亞區印度都係同呢邊北韓一樣

免費入場有一千人唔出奇啦

免費娛樂

I組得首名有得出線
有咩意義...

廢事數
印左1200張就話1200算

有冇Link睇波?

但係呢隊聯賽排第三

佢又唔影下看台架喎

撻Q

原來有澳門巴打係度

入替彭隻鬼好撚廢

瘦到成個mk仔咁

所以真係on9 ball

賓菲加個25號唔錯

禾達可以考慮去澳門發展

海地國腳

唔好意思發緊夢

哇， ４５號世界級心口一控， 業餘級一射

射就夠狠 但唔夠準

中堅叔得好慢

新艾美達
到時港澳埠際賽 基奧vs禾達
一時瑜亮之爭

咁都唔入

屌你咁都唔撚入

good save

45號做乜鳩
easy chance唔撚中

靚救

我島個外援包越位包左起碼成10個身位

賓菲加簽肥軒個啲做亞援啦
可能一扭十畀你睇
話晒前球王

個45號

下年亞協打呢啲實456

邊個台播？

以為自己係美斯C朗?

辣更，體諒下

12-0

我未撚試過睇一場波笑到標眼水

佢最好身型嘅話呢場莫講一扭十
扭埋球證同兩條柱都得

車身

佢賭做野不嬲求鳩其

有機會打亞洲賽

我賭追和未

仲要個波傳左先縮返埋去

你鹵味派港會去踢隨時屌打哂兩隊

個國腳變左打前鋒 ?

反cup埋。。。

可以一嚐全北滋味

成個場講緊咩文

依家又推海地上去前鋒，仆街教練玩死人

自由人

補時應該打自由龍

基奧同禾達爭頂
然後一齊頂空氣

禾達俾人炒咗之後宜家去咗邊？

海地佬令我諗起洲際盃大溪地個法甲球員，一場波打3、4個位

仲喺hk，待業

早幾日好似見到佢喺九龍灣茶記食早餐
今朝見到艾馬

賓菲加個力加後衛托布佬都嫌佢廢,拎腳波九丈遠

有咩意思 亞協分返好似以前咁啦屌而家個濕鳩賽制

冇計佢最勁
打咩位都一定好過其他同位隊友

派ALL BLACK FC都得啦

唔夠力 hold 角球旗

用黎畀大家笑啲閪波

咩事 去拎人個corner

renato sanches

下季過來做亞援

屌呀
航源個page 2:0後無再update比數

45踢返個波俾人，有無搞錯

肥到高文咁既屌

哇個７號肥到

肥過高文

省中場外球證

比你快過我,肥唔過肥康

精神勝利法

鴨免是咪咸撚左

爭d 3-3

好似個時淡賓尼有個肥仔後備

換入全場都好歡樂

差啲入

記憶中有啲波底架喎好似

之前國家隊球員好多都係體育大學
輔大球員廢d
但點解係航源打亞協？因為足協話事人兼殯儀公司老闆贊助依隊

人哋階段性勝利剩係踢半場架咋

派隊CU足球隊贏唔贏到

有班落？

1.16成功大熱開出

同ptt一樣

台灣體育日常

joke

我正式宣布呢場賭島大戰最多網民留意既地方係香港

本菲卡成功了！它繼承了本菲卡的光榮傳統！！

人地最後一1擊都識斬入去啦
傑志

恭喜我賭賓菲加成功保住下年亞協分組賽直入名額

邱禮？

我島連我賭都搞唔掂

呢排選舉搞到好亂

同埋唔係頭兩隊不願攞牌咩

lesterc: 澳門真的爛到笑耶 老外那麼多還踢成照樣 03/07 20:38

舊相嚟
佢開咗個official ig

唔得

所以我島d人j緊遲d派passport

推左30頁
下年傑志vs我島旺角場扯紅旗

lesterc: 這防守遇到北韓 至少四球

樂觀到呢

CASA BENFICA!!!
FORZA BENFICA!!!

佢玩呢招見效其實會好快

入哂場冇人推po

足球既魅力係無論水平幾低都有球迷，賓菲加班fans好熱情

多page過垃隊比賽

下年會對賓菲加啦, 依家我賭係亞協東亞區三哥

點解我係記得內政聯個Dickson

場波好好睇

人哋唔似得香港咁有條支那國藉法阻頭阻勢

仲有場作客輔大

今場又係科大打

呢個好笑, 嗌足佢全場

睇港隊非大戰比賽, 叫得最大聲都係班鬼佬

睇葡萄牙隊ja

作客仲方便過去畜力

同埋D阿叔

賽後訪問提到：

上半場球隊表演緊張，防守有失誤；下半場發揮有明顯改善，配合返哂黎；多謝咁多入場球迷打氣支持

VAMOS BENFICA

垃垃唔玩不如原班人馬係澳門開返隊，
一黎業餘岩你，話唔玩就唔玩都無人會屌，
二黎包你年年有杯捧

全場keep住叫

台仔練好啲體能或者諗下點樣90分鐘分配有限體能啦
今場將所有力用晒頭45分鐘
下半場一出嚟已經腳軟

你又知 計過?

ptt 都無我地咁狂熱

台灣先過澳門

唔知幾時有歐洲大戰睇

唔係轉返澳門運動場踢咩

禾地真辣殺波愛好者

Hong Kong: This is a library

我哋當笑片睇咋

我諗佢講緊馬里士他果個Ridwan Jamil

垃隊拎足總

香港仲有隊鹿特丹斯巴達

亞協第四隊係邊隊

佢地應該失第一球開始就無睇

仲有車路士

下兩年個數舊年截左啦
台灣 2.769
澳門 0.815

蒙古？

外圍賽勝方
今年係北韓火炬

垃垃話佢唔需要球迷

但係我賭波都有fans架，呢個已經多左幾十個

以前有錫菲聯

咁澳門冇左亞協 打什麼東東
定到時afc又改 我賭同我島打外圍賽 自己搞掂1個席位

一隊北泡
一隊我島
一隊我賭
一隊外圍賽勝方，結果都係北泡（其實好難唔係）

oh gum 425 出線了

我賭仲有士砵亭

輸經驗, 賓菲加話哂打過亞洲賽, 作客過中亞, 始終專業少少

kid child起碼要贏半打先叫合格

我以為係科大

呢場科大 下兩場澳門運動場

香港 1+1
北韓 1+1
台灣 1+1
澳門 0+1
蒙古 0+1

五隊爭一個外圍賽位

作客北波然左會唔會矛得走

咁如無意外我哋會同兩隊北韓一隊我島同組

咁on9?

可能係兩支港超球隊呢，
好多人都話北韓球隊無國家隊咁強

6戰6分出局

又係喎... 2019-2020已經定咗我島踢分組賽
唔知幾時分配2021年席位
如果係今年年底截澳門就大機會踢返分組賽 因為講過今年開始唔計國家隊成績

呢個賽制玩左成年啦達sir

仲要得首名出到線?

係

一組有兩隊如國家球隊真係好反智

如果咁我賭同成吉思汗要打多場先

係
每個區得一隊出線

證明大家真係無再留意亞協盃

第一圈 賭對蒙
第二圈 港對賭/蒙, 泡對島
決賽 第二圈勝方對壘

今場係澳門運動場來wo
後面就係威尼斯人

但台灣可能都係得一隊玩
結果可能係：
港對蒙
泡對賭

再互片

亞協外圍賽係踢兩回合, 香港未必穩陣

睇完今場再次留意

暫時未有球會作客北韓贏到

點會係科大球場阿

Rungrado 1st of May Stadium, Pyongyang
Attendance: 12,430

咁就慘 一月尾二月頭可能要作客蒙古

年年都係蒙古搞?

就算係都係蒙古作客黎香港啫

蒙定賭勁D

亞協外圍賽係兩回合

仆街，岩岩睇翻 wiki 先知

亞協外圍賽係主客制

打少左個0？

撈亂左團結杯

破萬

收入係咪要比AFC

賓菲加贏到呢場 應該係澳門足球史上亞洲賽正賽圈首勝

以前澳門球會參加亞洲冠軍球會盃從未贏過波
至於亞洲盃賽冠軍盃係幾乎冇參加過

到亞洲賽分三級制後
澳門亦冇參加過president cup

到取消president cup變回兩級制
上年賓菲加係就係贏過關島rovers
不過賽事性質只屬亞協外圍賽中既資格賽

唔怪得咁興奮

仲要落後兩球反 cup

現場真係有千二人？

賓菲加好似3:2贏左火炬

我們足球

係咪4出2？

1

禾賭